［突發］香港出現大量持槍匪徒

我要報驚
個個都攜帶手「槍」
極危險！！！！！

推到比各區黑警知
等各區黑警執法 依本子辦事
還我安全香港

禾好驚驚

推